call of duty緊急求教

Call of duty有無得單機雙人？有無人知點禁？我搵唔到

咁大個人
有手有腳
自己google下

而家我咪用手打字問緊人囉

佢係叫你自己google呀~唔係叫你打字問呀
btw 係可以既

不過點玩就自己研究下啦

我知可以呀但係我唔識較呀
Google都無